繼凱婷後 又有新作

小朋友真係好鐘意扮野第一句就黎料
比你分多個身都打唔贏一隻狗啦

德美 聯署 整合

就咁睇其實無乜野
不過樓主特登開post咁講會覺得反而樓主個心態....

［突發！］終於有辦法制裁新屋嶺輪姦手足班人渣黑警

冇連續食兩支煙唔算扮野

我就咁睇覺得好笑囉 我心態做咩

十五歲係咁上下啦，有咩好笑
你搵警曱啲笑料好過啦

十五歲咁講野都算正常，起碼內文唔會係咁提自己做過咩做過咩

Btw 仲睇名校私群

點同凱婷比呀.......凱婷個級數高好多

碌fb碌到

又Sorry for 1999

個女仔唔受溝就會受盡全港唾棄，因為個男仔自稱勇武兼FA 開名啦我地連登仔一定會同你攞個交代，一定要佢做你條女